{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seogwipo-hiljeu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 힐즈 호텔"
    },
    "text": "西帰浦ヒルズホテルは西帰浦の中心部に位置する宿泊施設で、エアコンと無料Wi-Fiが完備された客室と無料の専用駐車場を提供しています。 宿はスボン路海辺から2.3km離れており、済州ワールドカップ競技場からは17分の距離に位置しています。 済州中文リゾートまでは10kmほど離れており、様々な場所を訪れることができます。 客室には薄型TVと専用バスルームが完備されており、シャワー設備、ヘアドライヤー、スリッパなどが提供されています。 また、宿には冷蔵庫などの便益施設も備えています。 周辺には中文ゴルフクラブやソカッといった名所があり、観光客に人気があります。 済州国際空港は最寄りの空港で、宿から39km離れています。 チェックイン時間は15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "西帰浦ヒルズホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "西帰浦ヒルズホテルは西帰浦の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "西帰浦ヒルズホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "西帰浦ヒルズホテルの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "西帰浦ヒルズホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、西帰浦ヒルズホテルには無料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "西帰浦ヒルズホテルからスボン路海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "西帰浦ヒルズホテルからスボン路海辺までの距離は2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "西帰浦ヒルズホテルから済州ワールドカップ競技場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "西帰浦ヒルズホテルから済州ワールドカップ競技場までの距離は17分です。"
        },
        {
            "question": "西帰浦ヒルズホテルから済州中文リゾートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "西帰浦ヒルズホテルから済州中文リゾートまでの距離は10kmほどです。"
        },
        {
            "question": "西帰浦ヒルズホテルの客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "西帰浦ヒルズホテルの客室には薄型TV、専用バスルーム、シャワー設備、ヘアドライヤー、スリッパなどのアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "西帰浦ヒルズホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "西帰浦ヒルズホテルの周辺には中文ゴルフクラブやソカッといった名所があります。"
        },
        {
            "question": "西帰浦ヒルズホテルから最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "西帰浦ヒルズホテルから最寄りの空港である済州国際空港までの距離は39kmです。"
        },
        {
            "question": "西帰浦ヒルズホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "西帰浦ヒルズホテルのチェックイン時間は15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 501
    }
}